馬鞍山新港城連濃下面超多警察

發生咩事？好驚～～

沙田都好多

2020-08-26 警力 1840 update
🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔🔔
-近1800，以下每個地方均有至少約30-50狗力落地部署，會以小隊形式巡邏截查市民，以PTU為主

#旺角 - 朗豪坊、鼓油街洗衣街公園 至少50狗 PTUB
#觀塘 - 裙民坊、觀塘廣場、巧明街 - 30-50狗 PTUG
#鑽石山 - 荷里活廣場對出 - 20-30狗
#九龍灣 - 地鐵A出口樓梯底 - 20狗
#銅鑼灣 - 鵝頸橋市代廣場 - 約20狗 PTUE
#屯門 - 時代廣場地面 - 約30狗
#沙田 - 新城市巴士總站/大會堂 - 50狗
#馬鞍山 - 新港城橋底 - 30狗
#將軍澳 - 地鐵站外寶邑路 - 20-30狗
#青衣 - 牙鷹洲街 - 20-30狗

Source: SS channel

推

Hkmap寫行咗入去錦禧苑

自己心虛就諗住晒馬

散步

係咪有和你吹，引🐶出窿？

驚市民驚到呢， 呢班走狗

嘩未見過

曱甴出嚟呃OT 之後又會借啲意隨時挑起衝突

即場standby直到831

要多d 話比大家聽，唔好去有暴力危險嘅地方呀。